罷 食 元 朗 華 嫂 ！！

唔驚俾人打就入去食啦！抵制呢間垃圾餐廳！

咁即是點

果個和哥咪係屏山人囉，鄉黑邊會互打。仲有華嫂九龍有分店。

鬥雞學咪姓鄧

依家入村搏比人打咩

推

罷

以！後！唔！撚！食！

乜開通左元朗國免簽咩?
仲以為要跟限定團先入到去

垃圾餐廳 狗也不吃

不嬲都唔食
永不幫襯

比狗食啦

一早半個月前話撚呢間野仆街架啦！罷 食 啦 ！

我無嘢講